★香港第一位 女巴士司機原來係OL

當年啲巴士有風油軚未

D九巴佬屌鳩你識唔識揸時

連一粒小腿pixel都冇你學咩人開post?

首位女巴膠

樓主係巴膠confirmed

巴膠，鐵膠

X2

Alice 好清秀喎

me always watch rthk

rthk冇影

not relate me

仲有冇做

係，高登件代已經出晒名

x100

lm

仲要係懷舊巴膠

1970年代末期買嘅新車已經有，1984年就全部新車都有。